做過幾年賭場，你問我答

做咩位

水吧 莊荷 公關 都做過

睇你做咩部門咩職位

做邊間
你眼見啲客輸多定贏多？

一枱輸百幾萬 有冇應對措施

邊間唔講啦
有咩賭博會贏多過輸？
預埋我一齊揾錢

係你

有冇人攬女賭錢

百幾萬好少啦
通常會換荷

貴賓廳𥚃面會多啲

貼士有冇得收

大部份場得公關可以收
仲要入水箱月尾大圍分

點樣返工收工
食乜
返幾多個鐘
有冇見過老千

自己揸車
公司有員工餐廳
一星期48小時工時
有啲返九個半鐘放兩日
有啲返八個鐘放一日
老千通常呃啲客
搞賭場好撚大獲

睇過節日話賭場好多風水陣阻人贏錢，堅定流？

堅
好多有錢佬都好迷信

點大獲法

黑個邊就唔清楚
最少你會觸犯刑事

賭場究竟有無機關出千？
例如骰盅下面有個掣轉骰

想知點解有啲枱一開果下已經著燈同mon入晒結果咁快,有啲就要個荷手撳入資料

賭場唔需要靠呢啲賺錢

粒骰嘅磁通量…